如果寄文宣去英國，會唔會俾海關查到用國安法拉我

話說我喺香港見到有啲關於呢場運動嘅書，又見到相關嘅畫所以我好想買番嚟之後寄英國攞嚟每次搞活動用俾啲外國人睇下～但係我擔心寄過去嘅時候會俾海關知道我寄呢啲“ 危害國家安全”嘅嘢然後拉9我所以想問下大家意見～ 究竟寄唔寄得？香港海關會唔會知我寄咩？